支持住 我地要一齊行落去

同大家一樣今晚好難過
不過有多兩位烈士同大家想完成嘅事都未做到

各位手足 盡量休息 呢場係好長嘅戰爭黎
我地互相支持 一齊頂住行落去！

推

烈士犧牲是一種神聖暴力 / 被壓迫者應該採取暴力革命嗎？